
                      muy buena pelicula, eso si, tienes que ver la primera parte porque sino no tiene sentido. De todas formas a mi personalmente me gustó más la primera parte, a ver que tal la tercera, ya esperandola con ganas.
        
            